壹傳媒開始上升（3）

只反映事實 不涉及投資建議

嘩升緊呀快啲入先

又黎過

又成班傻仔買？

0.27入咗問我點輸

又係幾條友喺度推高
新手唔好賺呢啲風險錢

被捕概念股

咁要拉多幾次

$0.42 追咗10手

0.59個勇士

又黎 屌

狗狗幫手回血

等收錢

又可以拉人

小心又比人話操控

無限loop 拉完人又升 升完又拉

唔想俾狗搵上門,不了

黑警做市？

推

蟹貨換手時段

一蚊ching 準備返家鄉

今次都唔關蘋果事 唔好咁樂觀 有得走好走

炒格仔大法又要出動！

又黎啦

無端端做乜升

又黎多次連登托市

政治股

賺毫幾好走啦

agger 黑警先係造市

小心停牌

國安法概念股

我好怕又free fall
啲錢留返比大家賺

肥過肥仔

我高位

又開始了

本來 0.53 追左
唔知禁錯咪 冇落到

黑警又做市

0.47 苦主

Same

同一個價呀屌

1.1 苦主lm

加油

你就真係

仆街free fall

1.65

做緊特價宜家

G持
不問價啦

屌 賺得少少

拉人未

買左會唔會比人拉

有冇得回水
比番1.1我

見過鬼仲唔怕黑

追

洗定屎忽啦

你咁講嘅話 班人試過爆升仲唔入多次咩

比番0.54或以上我
一分鐘都好

新手問

會唔會停牌
如果一停再開係咪會free fall?

記唔記得上次最少炒兩日

又黎

今次班狗造市

聽日兩蚊

好前衛 領先全球

個個0.4 0.6上到1.7放喎

藍絲同事同親戚買左282
係咪可以篤灰

唔好篤，同佢地講可以炒2日，快d加注

比d信心

好多人0.5以上接popo貨

比狗咬咪輸

0.5太進取

Me too

停左, 係咪準備free fall

popo高層有貨
老廉係咪要查查先

如果我而家買又升上去....會唔會出事

fall fall

次次劇本一樣?

唔好呀

聽日會升

個雞棚要lum喇

唔會次次一樣劇本...

今次要拉幾多個？

今次冇得炒啦

0.3 有入...勁早走
執幾格咁走
屌玩呢個要好大心臟

蘋果要等埋黑警記者會先可以炒起單嘢，然後啲人都要等聽日開市先入。

聽日睇下劇本係咪咁。

今次買既應該都係以為又有得玩既人
要撐既上次都已經買左

你話依條友唔係狗我真係唔信無神神琴日已經大手掃定貨

Gogogo

屌佢老母黑驚

聽日停牌

呢啲就真係內幕消息，拉得啦

仲有個話今朝無啦啦買咗十手

拉鳩佢啦

依D就真係要查啦
人地夾份炒股 拉乜春

Fall fall

我就唔信乜都唔知 走去入十手

DLLM
如果我係查呢單野嘅毒品調查狗 肯定會尋日就大手入左

仲有邊有人咁揚架

想恥笑下出新聞後十幾分鐘, 0.3-0.245走佬果班人

0.53

犯法就係犯法，除非你係XX
高調又有咩問題

今日有機會去返上次首日炒起嘅收市價0.35-0.4

而家又唔係壹傳媒操作

高追

好升上神台了

有冇人夠膽過夜?

跌極最多咪番去0.25 驚閪咩

上次0.4係首日高位 收市得0.25左右

買一手

真係唔知邊喺度個操控股市

而家班狗濫捕操縱股價喎

好過做販冰兵

做埋證監會份工

==========================
【彥霖案】證物消失?

一齊google畀零分比香島中學 等啲家長揀嘅時候會考慮清楚

plz pin

上面已經見到有幾隻係咁 國際金融中心

u威

停牌一開 坐火箭都似

聽日會點

入一手當賭錢

入左2手

爆升 班散戶沖上去

唔望佢好似上次升到個幾，執少少就放，希望聽日一齊數錢

我高位
希望上一上7幾8幾

同路人

一堆人成功逃生
另一堆做傻散高J俾人收割

咩7幾8幾

買還買
唔撚好水人買
投資涉及風險

股壇長空Nic

渾水 巴別塔